[五大訴求]成立獨立調查委員會應該改做重組警隊

612去到今日
上咗水面嘅仆街嘢都咁多
其實真係要查同埋檢控嘅話
都起碼有一半popo會出事
再講
警隊喺反送中運動嘅表現
明顯唔係一時三刻所謂壓力大而成
基本上係警隊內部存在已久
根深蒂固嘅結構性問題
要解決警隊內部腐敗
重組警隊係唯一辦法
同時更加要修訂警例
唔可以再畀popo濫用職權
另外亦都要重組監警會
並且賦予監警會拘捕同檢控嘅權力
情況可以參考初成立嘅ICAC
唔可以再畀佢哋自己人查自己人

講明先
就算重組警隊都好
今次班popo都要照查

重組警隊
獨立調查委員會

以下開放討論

推到重組警隊

解散再重組

其實警隊咁撚高人工
解散現有警隊
講明要重新建立服務市民嘅真警隊
之後set minimum requirement做u grad
應該會大撚把人爭

真係唔應該畀咁低學歷咁低EQ嘅人有咁大權力
仲要陀槍
起碼要有u grad嘅logic同eq
先夠班做警察
到時可以cut咁啲人數
反正香港本身犯罪率咁低

再推

推